事隔多日 GAMESTOP 員工終於回應事件

事隔多日 GAMESTOP 員工終於回應事件

FUCKIN DIAMOND HAND 💎✋🏻

有500股51手 hold 到仆街

hold up

CS : HOLD THE FUCKING LINE

hold the fucking line

Hold

Hold the line.....................

HOLD !!!!!!!

Hold the position soldiers

攬住一齊冚家剷啦

Hold姐係Hold the Line呀，語帶雙關

HOLD

搵人放去redbit

能共你 你hold hold地相處

英文鑽石手係咩意思?

Diamond Hill’s hands

咪解鑽石手

call CS 就算有員工回應？？

This joke is good

真係手joke

手相關既joke

哈哈哈

買鑽石比自己條女既手

呢個似sqeeuze

應該未有人聽 個錄音已經叫你Hold

改做short squeeze

幫緊你幫緊你

Ching hold ball

10/10